由細到大冇打過飛機

總之覺得好撚核突
有冇人明

咁你米巧叻

搵個男朋友幫你打囉

Asexual?

直男

咁多肌肉你另d